荃灣中心咩事

樓下係咁屌你老母

無事無事

聽唔到

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

有黑警就有 DLLM 㗎啦

一期樓下 好撚多人開窗聽 唔知發生咩事

冇狗係到呀 好似係